[鬥紅]當支爆來臨時支那国歌會被禁嗎?

支那小粉紅/紅毛/nmslese經常響外國用唱国歌去示威/抗議
原意就指代自己國家受到不公平待遇
但諷刺既係當鬼国內部發生不公義既事,就無人敢唱住国歌去示威
明明歌詞寫到明:
"不願做奴隸的人們
到了最危險的時候
被迫著發出最後的吼聲"
但實際上在鬼国奴隸仍然係奴隸(可能歌詞暗示左唔做得外族既奴隸但同族就WFC)
反而香港人好彩在溫水煮死前最後一刻醒覺

會有咁既事發生最大原因係好多鬼国人就算唔係小粉紅都好,
都同08年既香港人一樣迷信國家實力,以為自己可以置身事外,繼續返工happy,GDPgogogo
可以話係民族劣根性又或者人性(其實都係咁上下,唔燒到身唔知痛)

咁講左N咁耐支爆,除非真係物理意義比人射粒核彈之外,支爆應該都同金融經濟民生崩潰有關,大量受影響民眾去抗議示威,引發政變甚至軍變,最後令到政權更迭

從依家環境去睇,支爆(或者支縮)好有機會黎緊5-10年內發生,又或者已經發生緊(復左工都無單)
當真係要食草,真係頂唔撚緊了,去到最危險最絕望既時候,
日又聽夜又聽所謂国歌既支那豬係咪會好似上年既香港人咁醒覺呢?
到時支共又會唔會要禁埋国歌?

另外想講下
search返lihkg都會見到
由上年開始都有唔少人講支那国歌歌詞映射緊現實情況
亦都有手足剪過條片係用佢做BGM
但由於係用北佬話唱所以無咩人想理

但睇返依首歌既歷史,佢既作詞人其實正正係被支共逼害而死,
from wiki:
1966年文化大革命爆發，田漢被批鬥
1968年受迫害致死
1975年被宣布為「叛徒」，被「永遠開除黨籍」，所以正式演奏改為「有曲無詞」
1978年全國人民代表大會決議改用新詞為「國歌」。
(新詞奶共到核爆,有興趣可以上wiki望下)

去到1979年先獲得平反,人都瓜左10年
大家打國際戰線都不妨用啲歌詞笑下nmslese

第一句打錯左紅毛->五毛

改國歌

自己國歌作詞人都可以鬥死民族英雄都係韮菜

近日有原油寶事件

我有諗過和你唱，如果唔係唱榮光而係唱義勇肺進行曲，班狗敢唔敢郁手

只要「暴徒」成日唱「起來不願做奴隸的人們」，國歌都會變禁歌